召喚痴線西(50)

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

lm

LM

開到50

50了

今日喺地鐵見csk同佢男朋友
多人嘅時候攬到實一實 人少又彈返開
見到佢男朋友臨落車啜佢面豬

佢男朋友係邊個

佢男朋友同佢差唔多高喎

佢個樣同身材同平時嘅p圖會唔會差得太遠

所以我見到佢時都要開佢ig確一確認
但唔係睇樣 係睇佢隻錶同髮色

完全認唔到係csk
你唔講我仲以為係路人一個

肥腫難分 又大嚿
都理解佢要大執相 因為原圖直出太恐怖

見到對鞋嚇親
交換鞋嚟著定點
定係我仲未跟得上潮流

你唔講都冇留意，勁大陸仔

紫色頭髮同粉紅色Apple Watch 仲唔係佢

有無人知佢男朋友係邊個呀
真係好大陸feel

我真係以為交換咗

痴線西(43)有絲打爆過料
佢呢個男朋友叫Philip Chui

佢呢張圖p咗幾耐

好似交換鞋
佢男朋友好似呀叔

佢一拍片就見真章 塊面圓過pizza月餅

點解影到佢地好似好矮咁定真係好矮

咩叫雖然叫greek style 但蛋白質高
佢係咪唔知咩叫greek yogurt?

我估佢講既係
雖然佢係Greek style 既yogurt,而唔係Greek yogurt
但佢既比較蛋白質高？

高過櫈隔離塊板唔會好矮啦

其實Greek style 嘅yogurt一般比Greek yogurt會低啲protein

但係佢表達有問題

弊啦，我竟然明佢up 乜

其實呢啲smoothie
日日都打黎飲咁制
相都廢事影系列
蝦乾咁都可以拍咁多個story吹奏自己
真係服撚左佢

大山婆係真係高架 係大份咋嘛

覺得好似座山咁

MerrySoOn9

好老

鬼佬記者又收到風 鄉黑星期六去沙田

我都收到風聽日會出老解喎

做咩？

想問下蝗蟲金鈴有冇提過反送中運動 呢排好似已經沉到無人狙擊佢

有冇人覺得真係好似

屌

好𠃊似

佢應該都半收皮

TINA 刪左ig 留言

唔矮喎 好撚大份好高喎

佢有啊
我記得佢有post啲韓文story

我都明

最初頭佢都講一兩次嘅
但都好撚耐冇提過冇理過
金義聖出嚟佢又出嚟話多謝人地為香港發聲
羞唔羞恥 一個韓國人比一個偽韓更關心香港

有冇人知嗰個咩星星屋企係咩款嘅公屋？第一次見

佢自己間咗間房出黎？

依家住個到？

好似係唐樓睇返佢買淘寶傢俬條片
次次見到佢個素顏+個虎背都好震撼

最想在互聯網消失的相片

無記錯好似係唐樓劏房
佢有介紹觀眾租佢隔離

素顏虎背唔係問題，人品先係最大問題

唔係而家住嗰度 佢之前好似住柴灣嗰頭啲公屋 想知嗰間公屋係咩類型

我諗係正常兩人房個種

和平也是暴

我上網揾唔到係邊隻類型但自己又八掛想知

條仆街重要住劏房，有冇人知邊到

好撚記得條仆街猩猩屌人哋用ad block令佢收少咗錢
轉頭啲final cut pro個啲用晒破解版，重要公開link放fb，人哋唔洗賺錢㗎？屌你個大陸閪
之前cap佢嘅圖唔見咗，上翻fb都搵唔到個post

中點位...新浦崗？

下？仲要大事宣傳

有埋Adobe嘅所有程式 頂唔順

可能係九龍城果啲位？果頭好多唐樓

突然間又諗起䗌䗌有條片話自己去先達買機畀人呃
心諗幾撚蠢先會走去先達買機

佢應該住新蒲崗果頭
因為之前睇過有個po佢寫食評話係屋企附近

我都覺

笑死，爭個少少錢去apple買啦
又無保養

叉電位咪叉電位 閪乜撚嘢

佢之前係story話係淘寶用$800買咗部家用投影機 好好用 仲推薦人買 點知第二日就壞咗

笑死

呀猩猩你確認依篇野係潮文？

電視唔係好貴咋wo

金蛉本身都支那
條友之後棄養 依家又養柴

前

隻柴犬唔係佢架

以為係佢養 sorry自膠
不過條友都唔係好

第一眼睇我以為係兩個男人攬住

真人可以用醜黎形容

右上個DM 佢係咪自己問自己

灰底對話框係自己打

好似全部都係佢自己send
因為人地send嘅話個底係白色
係咪我個ig同佢果個唔同

好kam

我之前參加喺韓國嘅反送中集會有見過佢但嗰陣係運動早期嘅事 我之後返咗香港就唔知佢仲有冇Join啦

ig send信息比人灰色底唔係代表個信息係由你去send出黎嫁咩
jade姐玩自問自答？

即刻睇睇自己個ig dm 又真係喎

jade姐做假都做得好少少啦
係要衝出黎柒既

係啵！我睇翻自己ig 都係人地打既話就係白色底
好柒呀 jade lam

屌佢真係好柒

就係佢劏房用果部？

應該係 佢個story highlight仲睇到

Jade lam del咗個story
好彩cap曬圖

已經del左 證明真係自己扮

媽好柒呀.jpg

若要人不知 唔好咁低b

其實個Angela去整月餅就整月餅啦 唔洗不停強調暪住男朋友

自編自導自演 好柒呀
Btw其實冇人想問佢野 冇人想喺佢度攞資訊
好肉酸 救命

柒到喊 但點解左下嗰個係Android emoji嘅

可能係PR稿

點知佢用破解？

佢自己放咗好多個破解版link上fb 叫人down

右上角張圖d對話方格係晒右邊 一睇就知係自己send出去個邊
Jade lam你真係好撚7啊 賣埋d垃圾不知名產品仲要扮fans問自己
孕婦都知係孕期入面用既護膚品要好小心 驚有d唔好既成分會影響到bb
你咁撚有錢我就唔信你會呢d不知名品牌 但你作為孕婦竟然誤導其他孕婦用呢d垃圾 真係好撚仆街 萬一人地個b唔好彩有d咩事咁點算
你作為一個kol負返少少責任啦 平時你都一堆扮真心分享既廣告架啦但起碼個d產品有牌子 今次賣埋d不知名產品廣告 你d fans跟你買真係害撚死佢地 做左人阿媽之後好心做人有返d良心啦 都唔撚知你點教好你個女
不過都好彩 你d fans既眼睛都係雪亮既 無俾你呢d垃圾廣告呃到 唔係都唔洗自編自導自演啦

根本就冇人對哩個扮瑞士野嘅牌子有興趣 況且我真係唔多信佢會長期用 大緊肚wor唔驚咩

cls 自己犯法仲鼓吹人地犯法 作為創作者都唔支持正版

自導自演 笑到仆街
點解香港kol水準可以咁低

但左下嗰張啲emoji係an機

屌你老母又係princesshouse

唔係右上 係全部
真係好膠
平時都幾鍾意佢
但今次幫唔落

唔明點解會有人鍾意佢
佢同minnie都好乞人憎
我好憎pk jenn
但都睇得出pk jenn廿樣嘢起碼有一兩樣係真心推介
Jm beauty永遠都係廣告冇一樣嘢係出自真心
仲要啲廣告賣得勁流勁冇心機
又要賣埋啲不知名牌子 一睇就知佢地唔會用
見到minnie咁真係覺得佢抵撚死
賣護膚品廣告賣到塊面長期敏感 賣洗頭水廣告賣到冇頭髮

覺得佢生左個女
做左人老母唔知點解順眼左
同埋佢個女好乸得意
對比起其他kol同啲明星既仔女

我真係好唔明，佢都係女人，點解可以講出咁多貶損女性嘅說話，又處女膜又雞又個西插到爛咗。自以為好幽默實情就係冇腦又冇口德，而為自己係匿名嘅連登仔？不過算啦，講得岀點和平都係暴嘅人，真係唔可以期待有幾有腦希望佢可以永不翻身

屌 jade真係好柒 笑到我癡線
.... 成日都覺得佢哋呢啲咩「觀眾問我意見」係自編自導自演
今日完全解答咗我嘅疑問
癡撚線！

除左jade lam
個波仔家姐同蛙姐都幫陳美玲賣埋個支不知名精華廣告
平時賣大牌子廣告都算啦 起碼一定用唔死人
班kol真係為左錢咩都做得出 明明大把其他廣告接 死都要貪多啲錢幫陳美玲賣廣告

依枝真是好多人賣廣告 Coffee 雪姨都有賣

下 真心唔覺得得意 (雖然咁話一個細路好衰 但我直頭覺得佢個樣唔討好) 要講得意善兒得意過佢多多聲啦 有乜好吹奏？

又要再恥笑下

其實香港買都唔貴，我見佢乜都淘寶買
但有d 香港都係差唔多假

緊係淘寶買啦
用大陸仔個ac比錢嘛

一朝早有咁大粒花生食
整張圖都可以犯啲咁嘅錯
作你都敬業啲啦

JADE 自編自導自演好柒呀

證明呢班KOL係幾咁虛偽, 點會有觀眾問野問咁撚長
通常都係一兩句: 請問係邊買? 咩牌子?
佢果D好明顯係PR稿
真係好柒
智商冇下限

佢呢種真係不切實際
間屋又細 , 佢仲要係梳化到側住嚟睇

又係咁 ... 一講 jade就會彈句個女或者隻狗好得意

各花入各眼啦，我反而覺得mmm 個女同善兒可愛d

mmm個女都可愛？
是咪有咩誤會？mmm係偽太老泥mk妹wor

佢個女唔得意wor 係未至於醜但絕對唔可愛
本身已經唔鍾意佢 佢做左人阿媽都仲係咁無良心 依加更加憎佢 收皮啦jade lam

人哋打嚟話送貨 佢自己掛住瞓覺miss咗個電話
然後佢發脾氣去鬧人 佢係咪精神分裂
自己有錯 但第一時間怪其他人先
係啊話緊你啊 猩猩曾鎧琪

其實bb十個有九個都得意架啦
有咩好拗

佢都痴撚線
間公司贊助佢500kg計費
佢緊係讚佢好啦
咩將心比心?
其他留言既人係真顧客,
唔係你呢D乞衣囉
人地話佢差係因為人地有俾錢買佢既服務, 先有資格鬧
而你冇呀！

紫底白字就話自己黑哂面發哂脾氣向個客服鬧間公司
然後白底黑字就話鬧個客服真係好慘
好懷疑佢應該真係有精神分裂

佢集集淘寶一開頭都話用正點集運架啦
根本就一直幫間野賣廣告

但都係自己send出去個面
可能同19店主陳美玲合作編劇

ching是咪大愛撚？
我覺得真係唔係個個bb都岩用得意呢個字 起碼山東sue/jade lam/mmm個女都無個得意
當然得唔得意好主觀 你自己覺得意就得啦

啱

可能我鐘意d 塊面肥嘟嘟既bb

感覺佢講到好矛盾

我都覺得佢同崠個女都唔叫得意
唔明點解個個post都話jade個女得意

可唔可以唔好再講bb
呢到唔係babykingdom

但都係想講句善兒真係勁爆無敵cute

邊個個bb嚟

Kiko

kol既小朋友黎講
淨係鐘意善兒同coco哥個囡

伯伯都好正 夠哂肥

IG多左好多人講pkj同佢bff babygirlo個個牌子

係佢虛偽姐又當觀眾on9
次次都係咁
正正經經咁講用後感咪算

應該俾錢人賣廣告，見個個講到包色，誇張

見到Alice同果隻台妹Hannah日日係到玩就躁

真心上面支乜鬼ärzt skin真係瑞士牌子咩？
我喺瑞士完全無見過
google/ig全部review都係香港人黎
未見過有外國用家既?

扮瑞士牌子咋之前Google過公司個地址只係一條街。然後官網冇任何瑞士文嘅嘢，英文都好似冇
然後除咗陳美鈴根本就無其他人賣

我屌 柒到飛天

我都覺 初初見呢度咁多人吹奏佢個女我懷疑係我問題
之後我show俾我老母睇(佢平時好中意bb)
佢都話一啲都唔得意

好柒呀媽
睇時間 左上下午10:00
右上就時間下午10:02
打完一篇 即打另一篇
做戲都做全套啦你

我又咁諗，佢個隻喇叭咁大舊
佢唔想搬又岩既，但投影機就......
不過咁，猩姐因咩原因我地等佢公佈

佢個女個髮型比人錯覺幾得意 但望真d 我反而覺得coffee個仔好得意

佢同sona個班日日high tea不知幾歎

其實佢地啲仔女得唔得意就各花入各眼啦
但柒到飛天就緊㗎喇

屌 講下姐
依度係咩都講下架啦
唔通唔俾講咩

Sor diu
其實我9up下講下咋
估唔到大家咁大反應

反而覺得佢個仔個樣好老
好唔似BB

Coffee個仔直頭醜樣，一啲都唔得意。
我本身對bb無乜感覺，但jade個囡係有嗰種童真bb樣；mmm個囡就普通無特別，有啲角度好怪；啱啱先知善兒係邊個，無睇開kiko，第一次睇佢個囡，唔覺特別得意，只係一個正常小女孩；有時有人貼sue個囡，都幾醜，以上全部都係以個人睇bb角度，完全無加入對各老母嘅感覺落去。

直頭十足十返鄉下探親果啲隔離屋六姨婆個孫果種大陸BB啦。唔覺得coffee個仔得意

全中 滿分

我都睇到R晒頭
好似右上果個咁，明明自己send出黎嘅message全部都係靠右

其實d inbox messages 就算係pr 整都柒啦
Pr 整撚埋俾你 都可以唔撚check下就出街
真係以為禁幾個制 唔洗用腦就收錢？
自己整仲on9. Jade係咪生完女之後智障左？

媽 這麼醜的妞

Jade Lam柒到
好心做戲做全套 開多幾個account啦 臨時演員都係演員呀

推 929要人

boris條女之前搞咩

除左mk同姣之外真係唔知講咩好

佢同Katie law著住個bra影相有咩分別

佢係咪整壞咗個腦 修復壞咗都可以怪醫院人地免費幫你整返好 勸你唔好放個假體入去你死都唔聽係都要擺 衰咗仲要怪人地又乜又柒 屌佢真係冇句真 隱暪哂對自己不利嘅野 又係到扮受害人 嘔唔嘔心

佢好彩都叫有啲波路 如果唔係以佢咁既癲雞性格一世都唔會遇到好男仔 頂多咪啲狗公想呃閪屌 佢成日講到自己幾撚慘 次次拍拖都遇人不淑又乜又柒
典型果啲千錯萬錯都係人地錯 完全唔反省下自己係咪有啲咩問題
有時望到呢啲咁既女仔r撚哂頭 完全係冇撚腦 衰啲講呢啲所謂咁慘既經歷根本自己攞黎 唔抵可憐

姐係佢係韓國抽返出黎再又放假體？
但韓國醫生唔建議佢放佢唔聽要放？

屌 好中

得罪講句之前做咁多仆街野
你估真係冇報應呀

我本身以為樓下會有人話yaki自己攞嚟點知全部讚佢
最尾扮受害者又拎光環真係

低下面仲匿埋好多（ 試水

不割
佩服你嘅勇氣
但我睇到起雞皮打冷震

ching做緊咩

蟲魔法

覆錯？

已經block咗
夜麻麻睇到啲咁嘅嘢想嘔

嚇到仆街 冇啦啦po係呢度都唔知專登定點

講哩啲嘢唔會顯得幽默啲開放啲 只會令人覺得無家教修養

我覺得佢自己攞嚟就係嘅
但佢主要想做嘅都係以自身經歷去告誡妹妹觀眾姐
佢發放哩啲勸告比觀眾都係好事嚟

大陸西猩猩鎖曬ig既留言功能
但大家仲可以係佢fb專頁留架
唔好以為時間會沖淡一切啊大陸西
自己做過啲咩講過啲咩要負責任架
最好就share埋件事俾啲黃絲page
一齊討伐佢 等佢仲諗住用youtube搵食？

一句講曬唔係唔比你整但唔好返大陸整香港嗰d美容院都唔好。要整就去正規醫院整同唔好唔聽醫生話吖！

係啊
依家完全冇講呢樣野

其實點解可以唔同左咁多 佢以前都真係叫做靚女 而家。。。

以前好鐘意睇佢d片
分享DSE/同Blair整野食/haul片
後來同消防佬差唔多分手就變咗勁多
我係佢同消防佬分手之後已經unsub同unfol咗佢
依加成日扮abc,trump上台個陣又乜又物
香港變到依加咁佢有冇岀聲？？？
啱啱睇佢ig覺得佢變到成隻雞咁
同d男人又攬頭攬頸 仲有鬼影變幻球

變到好似係兩個人黎

天娜蝗做樣share咗一個星期文宣之後
今日又好有興致睇靚靚日落喇

無follow佢 原來有share一星期文宣
share又話佢做樣 無repost野又可以攞黎講
其實唔fol唔關注佢就係最好嘅抵制方法

本身幾鍾意佢
但發現佢住係平行世界生活飲晒閪茶先對佢好失望
係佢自己道晒歉話會多d注意自己言行
佢share冇話佢做樣架
佢多妹妹follower多d人睇到文宣係好事
但share得一個星期好明顯只係做下樣扮下本土
之後繼續收sponsor 賣pr禮物
收皮啦

係咪之前男朋友無叫佢起身佢放上ig鏟到人仆街果條女

係呀

大家請正視連登已經淪陷左

好驚連仔出事

功利撚

自我感覺良好既死肥閪

嘩我屌真係柒到飛天
果然要不是父幹佢豬咁蠢都唔知佢點養三件

我幾年前開始睇佢 由台灣vlog開始睇 嗰陣都覺得OK幾好睇 個樣又純純地咁樣都算靚 有新片會即刻睇 但而家見到佢變到咁樣⋯ 真係好無奈完全唔明白點解要成日扮abc 已經好耐冇睇佢啲片

幾時先消失

Yaki條仔之前話乜撚野into個社會度呢場運動開始佢都冇乜po過
想問下yaki條仔into左幾多野係香港啊

佢條仔藍架
之前扮哂有思想po高志森d野出黎

真架 有冇磨牙

低學歷地盤藍絲
原來呢啲就係into個社會

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

痴撚線真係睇親都笑到仆街

怪唔之得肥西mira話佢唔鍾意著褲
因為真係好大對髀啊

佢有賣pr禮物咁仆街？

比人發現佢放上二手app到賣重有mary so
d 圖既gel甲同product同佢嗰期既ig post story吻合

負皮嗰兩個分分鐘就係佢兩姊弟

沒有喔

入嚟就係想鞭佢屍
成班痴線西一早講左叫佢讀多啲書做人成熟啲
而家搞成咁又走出嚟叫春

之前真係善意提醒佢咪搞咁多嘢 (知佢會mon post 雖然唔知其他痴線西係咪善意) 但提完你就公審我留言話人批評你唔讀書冇學識真係唔抵可憐

佢之前carousel個id直情係佢ig名

不好笑喔

不好笑

黑色的褲不是顯瘦的嗎

雖然我都唔鐘意yaki wong 但係我覺得佢呢篇嘢都冇咩問題呀 佢都只係想叫啲妹妹仔唔好亂整容姐 又唔係好似以前咁叫人唔好讀書嗰啲 睇得出都係好意嚟 大家好似harsh咗啲喎

佢不嬲無錢洗就會出黎扮改過自新架啦...

到依家都唔明
點解佢可以做到出曬面
話比全世界聽佢賣啲pr禮物
係咩玩法

佢嗰啲黑眼圈針係啲濕鳩美容院打嫁⋯⋯
重幫人賣廣告拍片

其實minnie可唔可以停止再P圖
肥咪肥囉 P完真人唔會瘦兩個碼

32e

既然佢係知自己大腿肥先唔著褲 好心就減啦
左遮右遮咪顯得仲腫

佢條腰真係好撚粗 仲成日著啲橡筋腰既野
其實佢咁既著衫品味有資格教人點著咩

每次佢整你問我答
目的只有一個
引人問佢男朋友係邊個
然後陰啲陰啲透露

講乜撚嘢呀？民主自由歸民主自由，但而家真係唔明乜撚嘢喎，成日係咁洗版，但又九唔搭八，呢度淨係講痴線西kol ,講政治唔該去第二版啦

人地都係好心幫手姐
你啲語氣好撚難聽
啲kol係港豬 大家都會講啦
你唔想簽咪唔好理囉

利申 簽左 睇到咪直接碌過
平時會睇開依個post 唔覺得佢留言煩

宣傳下有咩問題
唔啱睇你咪碌走佢

屌你老幾代表痴線西講野
你就真係九唔搭八唔識規矩 五大訴求呢啲大是大非野不嬲行先可以係任何post宣傳 你亂鬧人做乜撚

一個文宣推post都屈人洗版
呢個文宣又唔係金剛棒個種
個post你開架咩

痴線西痴線到文宣都唔比擺咁威水？

收嗲啦你，呢到無大台，憑咩代表所有痴線西

你咩事 唔中意咪碌過
好彩佢有做文宣 唔係我差啲漏咗填

好似大姐Ming+宮雪花

樓上係咪弱智 做個文宣都話人 你返大陸啦 香港周街都文宣呀 唔岩你住

唔啱睇咪走囉 唔好代表曬呢度所有痴線西
我相信呢度有不少痴線西不知幾樂意聯署

隔離post見到 係咪屎盆黎？

假撚到

佢IG 根本就係平行時空啦 唔比人留言 無得留就代表無人憎佢咩 好似拎share 文宣做擋箭牌咁

痴撚線，唔同樣既

點解好似又唔同左樣

Tlt又有新歌

笑撚死我 仲話自己學過化妝

即刻入去望咗兩眼 睇到佢隻手指就炆
人地用手指推開都唔會好似佢咁撚大力印啦 完全唔知佢做乜柒 同埋畫眉會逆毛畫？仲話自己讀過化妝

有個留言：我建議你可以睇多啲mira嘅片學化妝 尤其是眼影
唔怪得mira咁有自信啦 咁多腦殘fans

太長唔quote
佢性格真係好有問題，批評佢就話人地冇資格同埋針對佢
起撚哂鋼咁，事實係佢真係化得樣衰丫嘛
唔肯接受意見，一言堂，怪唔得佢咁鍾意大陸啦
屌呢D垃圾片都有70K view? 唔好俾錢呢D人賺丫

我睇到都呆撚左 mira淨係識pat啲紅色上眼+10年如一日咬唇妝

隻色真係好肉酸
咁撚樣都好意思做廣告

岩岩先知原來佢性格咁差

呢隻色放喺其他人度咪可能靚，佢就...

佢不嬲性格都好差 早一兩年啲片句句都有粗口咁制
係啲觀眾成日話佢爛口同唔應該咁多粗口佢先收儉左

我記得佢有一排係comment到強調講粗口先係展現真我, 然後有fans話好欣賞佢做自己

咪玩啦 隻色放係任何一個人到都唔會靚...

如果係睇之前嗰張比堅尼相(無pad)我覺得32E差不多
個下圍細 就算E都唔會好誇張
利申我都著緊32E

唔係話佢冇32e 係覺得佢曬自己大波姐

個樣好似又怪左

白左十度

佢係咪已經放棄維修佢個樣
佢未整容失敗之前個鼻好挺
而加好闊

32e都要睇係邊到買 如果係peach john嘅32b就有佢份

佢本身啲皮膚黑到污污糟糟 難為咗個攝影師都唔知P左幾耐先p到咁撚白淨

嗰隻猩猩真係好核突
無睇佢條片 但係佢生到咁話自己識化妝真係有說服力？（無惡意）

皮膚咁黑重搞呢d螢光色⋯⋯

報應呀
整呢樣整個樣
最後出事既咪就係自己身體

其實呢我讀過化妝，步驟唔一定要咩頭尾前後
咁樣你都可以話我唔識，我都可以話你無資格😅（無惡意）

下面有人叫佢睇mira
Mira: 不好笑

報落佢身上唔係問題
最怕佢又誤導d小朋友

有啲似nicki minaj

啊星星英文仲衰過yaki
Blend讀Brand 仲話係自己卷脷卷多咗

佢最叻就係又講到自己係受害者

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

又唔同左樣

兩個做朋友啦，小小野都起晒鋼咁

咁又係 我唔係好明點解佢男朋友可以接受到佢咁

大家都係屎，臭味相投

每次望佢嗰樣都覺得好怪 但又講唔出邊度怪

其實容易過敏有哮喘既人唔太建議去漂頭，因為好易岀事同一般來講染頭髮都要等三四日/洗多幾次頭先會散味。
當年我個工人姐姐就係漂完搞到個頭腫曬+氣管收縮最後要去醫院度打類固醇針先好返

笑死 Mira姐又嬲 唔話得

學屎盤畫眼線 隻眼即時有縮細效果

肯定谷住谷住道氣

peach John days都足碼嘅 bodibra先有另一套計法 個到直程C都話你係G 可能佢係bodibra到買呢

Cls笑到我仆街
我諗左好耐究竟似d咩 都諗唔到 開頭諗到三眼仔但又唔似
原來最後係佢

錯 佢仲要屌返啲人轉頭
話咩講粗口係表現真性情個啲
仲要之後啲片都係咁強調講咁多粗口係真性情
大佬啊 我真性情都冇佢講咁多粗口
佢性格差就性格差啦
仲可以吹到自己真性情

第一張圖同廣告個手勢一樣(笑點低)

曾鎧琪我想講你真係好乞人憎
永遠自己有問題都唔會檢討同反省下
只會去話返人哋 然後將呢啲人解決
唔怪得之你會喺港人講地度拍片啦
因為你同呢個垃9圾政府一樣
只會解決提出問題嘅人而唔會去解決問題
好心你就反省下點解咁多人憎你鬧你
根本就係你自己性格好撚有問題啊八婆

mira講自己對化妝產生興趣由年頭講到今日
得喇知喇好撚煩啊咁有興趣都化到咁醜

新人lm 其實呢個系列講乜

又有新金句: 她是阿

留名

啲人係咪盲咗 仲讚個妝好睇
明明化到勁肉酸

Mira塊面大過Spoon勁多沒有對比沒有傷害

其實真係化得好醜

淨係得金色一啲層次都冇 邊到好睇
唔識野就睇多啲片學下人啦 使唔使介紹埋俾你呀mira

佢一陣又會嬲 又會話香港人淨係識攻擊佢
咁玻璃心 咪攬住你啲濕鳩蜜蜂圍爐取暖

語氣酸到
人地接受唔到有人話佢唔靚/肥架
蜜蜂兵團仲唔快啲護主！

第一次見人肥得黎平胸

竟然冇人提佢訂婚

乜水

好似男人

稱唔上係胸 肥仔波黎既屌

呢個好似已經係佢算瘦既階段

oh...
唔講我都唔記得佢了
喜事喜事，恭喜恭喜

二打六KOL無人想知

話俾人聽我呢啲野係真

屌你p牌好心就收嗲喇

小氣mira del左留言

「西人多數喜歡有啲肉地」

Mira：沒有喔

回下帶先
真人瘦好多喎

公道啲講，肥左又真係唔關人事既。但作為公眾人物點會咁樣講野又要扮唔care，明明介意到死，肥咪認囉，做咩姐依家

我條仔都大波過佢

屌，好撚樣衰見到佢個樣好想打獲佢

欣賞佢嘅勇氣 咁都po出嚟

睇落似黃色眼影多啲

她是阿

有咩好提 你話佢地分手，反而我有興趣d
買粉絲買到上#legend 呢個世界會唔會fuck up左少少？

2舊屎放埋一齊一樣咁臭
諗起屎盆d老泥腳趾隔住mon都聞到酸叔味
天然污糟黑不了

Mira有mon post?
有人讚你去到加拿大會係靚女呀mira 覆下人啦

佢又左左

有左

唔知下一胎會係咩樣

應該要似佢老公先會係一個靚仔/女

人地買follower買到買樓
仲周圍同PR講自己買左樓添

btw又係女嚟 我諗佢地呢啲有錢人唔生到仔係唔會停

同Jade差唔多時間有咗，又係女

有個痴線西講過山東老公屋企好傳統 一定要生仔
今胎又係女 山東又要生多個啦

好撚恐怖

其實呀jade結咗婚擺左酒未？

講還講....

我冇減肥都冇佢咁撚大食
點解佢個陣減肥都可以食咁多野

肥婆其中一個特徵
就係唔承認自己係一個肥婆

睇死佢地都唔會留係香港過世㗎喇

佢地有咩所謂
又有錢有時間去湊

ICU有新仔

係啊，潮洲人啊

未啊，一時間生2件，應該無咁快擺
其實Brandy 係咪洗緊Jade錢？又住翻係鹿茵到

沒有哦

比華利山
Sue鄰居

你指緊佢story?
個男仔gay㗎

著住厚到咁既褸
話有人話佢瘦🙄

真係唔明點解佢有自信教人著衫同化妝

十指緊扣

鹿茵啊，之前jade娘家打通左2個單位，而家拆返開比jade一家住

食野食到japjap聲

沒有胖唷 諗到佢句不好笑 都已經知佢有幾小氣

我見裝哂修
以為佢地咁快買樓

本身諗住入去dislike下
見到啲comment全部都係話佢襯得好好睇以為有幾驚天地泣鬼神
公道啲講係唔難睇 但係呢啲唔係香港時下𡃁妹嘅打扮嚟咩？
咁洗咩佢教
同埋好老實佢個樣唔醜 但係真係好普通 自戀到咁誇張咗

佢地couple黎

鬼影變幻球

點解佢做咁多運動望落去都可以冇線條

原來買左樓？
係佢買定佢條仔買

咁唔計身形我覺得mira個樣正常少少wor
屎盤對眼真係.....

錯眼以為佢第二套着咗韓服

佢買啊 買果陣有出story添

仲未擺

之前睇YouTube d cm 佢話搞哂嘅

之前好似係九龍區租過樓，再係科學園附近住，再痴翻屋企係鹿茵住

佢地其實有無正職，成日買名牌

撐警Brandy係咪一直係Jade屋企食軟飯

真定假啊，佢哋咁鍾意出風頭，喜事點會唔講，求婚post ig post 足成個星期

結左婚但住女家屋企好咩
brandy屋企冇錢架?

都成幾年前睇post，brandy 都未好正式做kol
開live 俾人問佢返咩工，佢答做金融
仲好記得個陣啲痴線西笑鳩佢應該係做倫敦金
後來啲觀眾再問佢都無答嚕

Brandy 應該屋企都有錢既
之前佢地video 有show過佢間房 都大既

佢真係好小氣
btw知你有mon post hi

沒有喔
不好笑

之前係咪有人話男家屋企人好傳統，要佢追個仔，如果今次都係女咁點算

第二張佢已經老態初現，你可以幻想到佢到左中年就會變左呢種隨處可見既師奶樣
藍絲廢中師奶就係咁樣煉成的

咪繼續生囉，一路係女生10個都要㗎啦，到時變豬乸阿豬媽

越生越殘

唔生都夠殘

其實Boris個ex係咪因為之前同boris拍過拖先多followers所以先做到kol

好似已知係女

雖然生仔生女好似決定權係男人到
但不過傳統家庭黎講，都係女人既錯

想問下Bicelle既B5 gel好唔好用

其實佢真係唔肥囉

混油肌覺得冬天用唔夠力補濕

有冇咩推介利申：用開The ordinary既B5

芊芊太白 定spoon真係太黑隻腳都幾大對比

SPOON太黑

我唔知係咪人開始老 依家皮膚開始會覺得乾乾地 最近用Clinique 粉紅色嗰枝保濕精華感覺不錯

頭先睇咗曾肉嫻條淘寶化妝片
覺得佢成個人比人感覺都好cheap
Mascara都係用sample裝

唔肥囉 係大份咋嘛

唔肥囉 係線條唔靚姐

唔知係佢生完一個之後老左勁多定太耐無修理佢個樣 成個感覺又殘又老 個鼻又唔知做乜成日唔同形狀

想知Coffee真心定假膠 好似笑鳩緊佢又生女咁

我之前睇都覺 啲八婆之間真係好撚有心計呀

COFFEE:
我有個仔，爭個女咋，你就好啦，有兩個女

屌你句野笑死

Coffee已經有個仔 想要多個女唔出奇既
但山東生極都係女 好難唔笑9佢 第二胎都未出世已經要準備生第三胎

第二胎到時會唔會無人錫架

Both

但睇條片 覺得崠老公好似幾睇重佢感受
希望係真 唔係為拍而拍

諗起徐淑敏又係生極都係女

崠個回覆都好hea 但都好過小氣Mira先

徐淑敏連生4個女 其實我覺得生女唔慘 最慘係有個唔識體諒女人既老公 要生到有仔為止 徐淑敏個老公就係咁 話要生到有仔為止 嫁有錢人係咁架啦 入門都係做生仔機器

真係唔明身為女人笑人生女咩心態

笑9佢因係佢係山東 不嬲對人唔對事

仲要老豆基因極強大，三個都似老豆
明明老母勁靚

希望佢之後生仔同埋似佢啦
畢竟生咁多個好傷身

Melo新片
認真我覺得佢化得唔好睇
隻眼化到好污糟
佢啲皮膚又好暗沉 我唔知打燈效果定點啦
但條片睇得出有落心機去拍既

都幾中肯下 樣子不討好又醜

個個泊埋去mira到都會即刻靚左
佢個樣真係極路人 未算醜不過絕對係平凡人

她是啊

真架？原來係佢以前間屋黎
之前開live狂問佢會唔會擺酒
佢好似唔想答

真係好似

自己係女人雖然無小朋友，都覺得辛苦，明明生仔定女係關男人事
不過有d 媽媽可能enjoy 懷孕過程

我舅母生左三個女 然後目前為止大表姐同二表姐又各生左一個女

唔知點解成日都覺得佢個樣好歪好‘咩’

屎盆搞咩個樣老態左咁多？仲乾過蝦乾咁款

我淨係好頂唔順佢個「永久布丁頭」
有無絲打同我一樣有呢種強逼症
覺得布丁頭好肉酸好嘔心

佢平時ig P圖P太勁
拍片對眼一細返
點睇都覺得怪

覺呀，好似好唔乾淨
面頰個part 影響？

眉都出事，個頭又大媽feel

屌你地
見到啲她是啊 沒有喔 不樂笑
笑到我仆街

咁黑真係唔好搽呢啲螢光色唇膏

不 好 笑

邊位癡線西呀

仲話人手機有問題 佢Story自打嘴巴？

手機有問題都講得出

見到mira仲要like左個 沒有喔 嘅comment
係咪唔知人地串緊佢

依家一見到 沒有喔 就會想講不好笑

一直覺左好耐
「啱啱慘慘」咁

個眼妝真係 睇完唔會想買盒眼影

可能佢呢排冇乜點mon post
好想佢而而家mon post
比佢知道成個痴線西啲人都笑緊佢肥西同 沒有喔 不好笑

好煩 最近成日喺人哋啲片到見到隻Mira

隻 諗起佢係一隻人型醬油蟹

笑死！邊位絲打

一冇化眼妝就成個表哥咁

之前求左婚就係咁話睇緊場地 似想r sponsor la
跟住生左女就無左件事
以為之後補擺 擺埋滿月都無擺
以佢地咁鐘意出風頭性格好難相信佢地唔會擺

隻眼好似豆豉眼 好怪

個肥婆🦀究竟有幾自我先會覆係人地電話問題

準備俾人block

準備比人po去story

假ac 狂開都得

肥西mira終於mon post啦
因為佢del曬啲cm
不過連串佢嘅cm都讚埋
之後發現讚錯左del cm
諗起都好想笑

應該是你手機有問題lol

有del咩 我仲睇到喎

拉

我都覺 好自然對比埋jade，覺得崠幸福啲。物質啲講，起碼john乜都比到崠，相反brandy仲住係老婆外家到。不過私底下brandy係點，我地又唔知既～外人睇覺得唔掂姐

用雜果賓治黎形容自己個妝

spoon新片，個 mascara真心咩...
係就係好長但咁樣好核突

沒有看你們唷 不好笑喔 我不胖喔

原來啲師奶後生係咁樣樣嘅

化到成個呀梅咁...

其實佢幾多歲？
好似好老咁

人工受孕都好辛苦其實有重男輕女觀念真係唔幾好

黑皮膚茶螢光色唇膏簡直係災難 工人姐姐同款

係，之前佢ig無乜follower

徐淑敏三個女 仲有機會追多個既
張新悅先係四個女 最新嗰個話係意外
追仔就追仔喇

搽到一舊舊

放大睇一啲長一啲短 真心好核突

佢94
25架啦半個中女

留返佢Fansclub自己圍爐
唔記得個Fansclub係佢自己開

猩猩唔係96？

佢個Fansclub咩名 想八下

94 因爲我記得佢有條片話賈大夫93 大佢一年

我唔知我有無記錯其他情侶

佢真係94

睇落似打燈打得衰
不過大家同一日出條片真係好大對比 Melo明顯有誠意過屎盤好多

大隻咁解姐

眼妝污糟同光影太勁

咪係 螢光色唇膏真係唔係個個岩玩架
不過我都唔知有咩唇膏岩泥黃色皮膚既人搽

講真冇 好心樣衰就縮返入你老母個閪到啦
用少少自知之明都知自己成個賓妹咁撚樣啊
唔好成撚日同啲白雪雪嘅人影相啦
已經夠似賓妹㗎啦
使唔使日日po相提人你好撚似賓妹啊

仲有啊 你笑得好撚樣衰呀
個下巴啲皺摺幾廿歲阿婆都唔會有啊 明顯係你塊面構造有問題
我知你有Mon post㗎 老泥spoon
真心真意勸你一句乖乖地去整容
唔好咁撚多小動作啦 救唔撚到你個樣㗎
你點P圖點執相都改變唔到你樣衰眼細老泥妹依一個事實

做得多陰質野 用得多大陸野
食得多大陸垃圾 係快殘啲㗎啦
不過睇佢個身型同埋個樣都估到佢中學已經係咁撚樣 大舊到成隻猩猩咁撚樣啊 人如其名

她不是阿

係佢個樣老態似大媽姐

蜘蛛腳 睇見嚇咗嚇

佢隻眼真係好怪🤦🏻‍♀️

是廁所燈喔 我也不想

沒有喔 她是啊 不好笑 關你屁事 我也不想 是你電話問題吧

如果加emoji成件事就會唔同

慘我都係94 原來已經係半個中女

白過A4紙咁都係人哋手機有問題
米拉姐真係好幽默

廁所燈是這樣 她也不想

我真心覺得生女冇咩野, 但而家係講緊崠既男家重男輕女, 你嫁得呢個人, 你要過闊太既生活, 就冇得怨

明明就係自己落重filter

人地同你提意見 你就😑咁樣
真係小氣到爆

如果連大眼仔都唔戴 隻眼會有幾細

佢眼俾人打腫左？？
點解上面啲眼影個尾可以同下面眼底唔連接
下眼底白左果達留番黎做咩

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

準備睇下仲有邊啲港豬KOL幫呢間奶共公司賣廣告先

錢香港人結婚回禮就好鍾意送swarovski
而家d款岀到大陸人都唔代購

佢條天鵝頸鏈超多港女戴
仲要好多港女以為戴緊名牌咁
其實睇上去好cheap

其實94唔係問題
問題在於佢又唔識打扮同keep
當然重點係佢個人本身樣衰

無論幾歲都咁7
我有d朋友94都仲好靚keep得好好

細都唔係問題
有啲人對眼細得嚟長都幾好睇
問題係佢細得嚟又圓 眼距又闊 真係好似一粒豆

並沒有
是你的手機問題吧

仲要質問人地有冇試過真係我見過最小氣既人

岩啊絲打 山東要嫁入豪門 住比華利山 要諗定生第三胎啦

佢句 謝謝分享 好撚有骨呀
屌第二張圖笑死我 根本全部留言都串緊佢

笑死，呢條小器肥婆實嬲到爆

真心呢，次次行過都拍烏蠅嫁喎。
不過其實佢d石又唔係做得靚，a貨同真貨拍埋一齊睇唔出分別嗰種嚟

：手機沒有問題 我只看的到你
屌勁癡漢

隻人型醬油蟹應該嬲到谷住谷住又唔可以del留言

成個妝都好hea, 唔止眼妝核突，連個highlights都係一邊特別閃

見到emi wong就唔開胃

佢個下巴真係好假好奇怪

都一樣 我沒有

成日都夾硬谷個兩條gap出嚟, 真係好煩

屌人型醬油蟹撘巴士笑左岀聲

佢到底知唔知 friends with benefits 點解

媽啊，好柒

呢啲冇腦又要威又要用英文嘅女人係咁㗎喇

想問下tina wong係咪已經收左皮，片又冇拍，又冇再出event，連ig post/story 都唔再見有廣告或品牌公關品

Common sense 真係唔係個個有

其實就應該係佢地去日本參加Benefit個活動所以先tag呢個hashtag...

其實94根本好後生 唔使特別keep都ok
覺得94都叫老個d係咪00後黎

呢個姣婆真係搵唔到佢有咩可取之處
冇subscribe佢但每次如果suggestions見到佢嘅片
我都會mute咗聲再入去禁個unlike走人
佢把聲真係好撚趕客

我見到個keep字，傷心左一下

94唔算老 不過用係肥西曾身上就真係體現到咩叫老態

難聽講句 Boris個新女朋友幫呢個ig shop影啲相 個樣好摟屌 好淫個post 好似睇緊porn咁 相反我特登入咗佢間鋪度睇 有另外一個女仔即使成日騷身材 但係感覺健康好多 但呢個West cloud 佢係由個表情到到佢嘅細微嘅身體動作 都好淫娃feel 我而家連佢個名都覺得好淫

集體炒車就真係經常有

Minnie 唔好再P咁多圖 活係平衡時空

佢甩頭髮甩到咁？

其實唔擺都冇乜問題啫結婚又唔係做show

大佬咁又牽強咗啲
好普通𡃁妹相

利申佢公審佢個ex唔叫佢起身嗰時已經覺得佢好on9

見到呢個tag真心笑咗出聲

我真心覺得佢呢兩張相真係每一寸都好撚淫 佢隻腳個擺法 到到 特登突個胸出嚟 已經超越左張相嘅問題 係個人嘅問題

無話有問題
但以佢地性格覺得唔擺唔似佢地姐

反而覺得佢咁耐都唔擺 一擺一定係賣廣告

屌 好柒囉
瀨屎mira

佢對死人腳做咩事

睇見spoon同芊芊出trip啲相就覺得係請佢地去旅行多過做野

沒有落filter 喔
不好笑喔
你地手機問題喔

她胖她玻璃心她也不想

覺得佢肥過電單車可能係我對眼有問題
係咪呀mira?

大爺最近出咗條健身片啵唔知係咪分享埋點樣可以操到個下巴咁長咁尖咁突呢

佢最近介紹個女條片就係佢以前自己間房個窗一模一樣

咪拉姐 係人用隻手遮塊面都會顯瘦啦
搞笑？

佢成pat頭髮同隻手遮住晒大半塊面
都係想睇落面細啲啫
同埋如果佢真係覺得太可怕
就唔會post張相啦

又想借啲意有人讚佢平時塊面都咁細？

我仲以為呢到多90後 94老了

佢講咗我心裡面個句

個臉小到爆炸
仆佢個街 點解講得出口
笑撚死

屎盤影到芊芊同佢一樣色

94都仲25歲啫
正常會打扮下都唔會差
但隻猩猩真係影衰94出世嘅人

搞到人地個樣好蒼白
同埋佢隻眼得一條線

差啲以為呢三張相係比人惡搞P左做表哥
原來係佢本人

咁樣影catgirl都會瘦啦
搵次頭髮撥哂去後面放底隻手正面影
你仲講唔講得出你塊面細

佢真係好撚樣衰

呢位巴打驗下眼好喎

下次開po回顧預覽
1: 肥mira之 沒有喔 我沒有 她是啊 關你屁事
2:大陸西藍屍曾鎧琪買淘寶專買垃圾
3:屎盆/mk妹雲西
4:崠又有左之又要準備追仔

大家快啲一齊參見米拉娘娘

「沒有喔娘娘」

點解屎盆同melo條片咁似 係廣告嚟？

係

好娘

勁似啲90年代香港電影入面啲夜總會小姐，佢仲fing條死人腳出黎，娘到震

果兩條野好撚紗似依隻小丑

岩岩去睇 冇左 她是阿 呢個comment
係咪del左

之前撞到佢同fd係銅鑼灣hnm入面食牛雜

行去馬路影相on9

真心
一睇佢隻手都知佢肥底
但係又要成日講埋呢啲說話
原來人太有自信真係可以好恐怖

著到成隻雞咁 準備去歌舞伎町搵生意？

屌 今次不得不承認屎盆著得靚過隻雞

兩個都唔係好掂喎

兩舊都係屎 無得比

呢兩條女幾時收皮

做咩全部潛晒水？明明笑柒人笑得好撚開心架？炒晒車唔敢衝出泥柒？
你地除左識係連登後面食完花生笑柒人唔使負責任唔使FC仲識咩？

屎盆出現了

等94姐姐我評返句

屎盤著緊嘅好似我細個睇套卡通片 「辣妹掌門人」嘅原宿風，我細個係講緊十幾年前
勁撚old school

我係佢就開ig笑柒左班花生撚啦

你係屎盆姐定唔見得光既牛油果？
邊個都好，想提下你/你個印尼女朋友下次遮好條黃色阿婆打底褲先好po出黎

唔講唔覺 黃色打底褲 婆仔到

笑9呢句柒有咩問題 benefit叫佢打 我就唔笑得柒??

笑梗係無問題 你地匿係部電話後面點會怕柒 炒車又唔怕俾人笑

我話左唔係佢 你地有炒車癖好我無意見

個個巴打絲打都匿埋喺部電話後面架啦 唔通你唔係?咁叻你咪唔好收收埋埋 搞個聯誼會囉
你係屎盆定粉果呀

冇圖冇真相喎，自拍張黎睇下你唔好匿埋係電話後面啊，全部人等緊你張自拍

我係係電話後面但係唔會笑柒人囉 痴線西講beggar惡行我不嬲都撐 但係食花生笑柒完人覺得唔使負責任果啲柒頭就縮返落你老母個閪度重新發育啦

on9少陣啦 你咪唔好撚信囉炒車撚

你有冇病? 呢度不嬲笑柒人架啦 我係明笑柒屎盆表哥眼 笑柒佢啲捲俐音 我仲笑柒水魚怨婦 蝦乾po足成年婚紗相 minnie P圖 呢啲係佢地惡行咩(呃viewers)？擺明係八婆野啦 傻西搞清楚自己喺邊個po先啦

就算知道係benefit叫佢地落
我都覺得friendswithbenfit呢個tag好撚柒好想笑喎
事實就係呢個tag就係好撚柒 屎盆po得出黎咪笑佢
上面冇留言講呢張相 唔洗話咩我炒車

順帶一提，我係上面張相都冇留過言，所以你話我係炒車撚係絕對不成立

又會咁多唔關beggar事嘅八婆野佢都唔嘈，偏偏就係「睇唔過眼」呀屎盤比人笑鳩個hashtag呢件事。

spoon spoon做咩咁夜都唔訓係度mon post? 一陣聽朝眼腫左，對眼又再細左架喇

94都要用「keep」字，打左個突
未到3字頭都算後生女啦下話

利申90尾

根據香港法例第21章的《誹謗條例》，任何人或機構透過書面文字或說話，發佈惡意言論去損害另一人的聲譽；或發布虛假消息，以求惡意中傷或誣蔑他人，即屬誹謗。

係我有病定你地覺得自己講嘅野天經地義唔使負責任你自己睇 我都想食下花生睇下有一日有個KOL走出泥告你呢啲無知閪

炒車係話你咁肯定我係spoon呀 醒未呀

叫得屎盆做spoon就出賣左你身分
同埋，請睇清楚我句野，我話吾知你係屎盆定唔見得光既牛油果，原來你先係炒車果個

我幾時有100%肯定你係屎盆姐啊炒車撚

嘩屌嚇到賴屎
屎盆眼又大 中文英文又叻 又生得似啊sa 千祈唔好告我啊
仆街 上到庭個官會唔會因為我話屎盆似啊sa 誹謗罪成架

咁準備告哂全連登都得喇

泥你老母 叫佢地告我地啦 痴線西不嬲都係笑鳩人架啦 開到50都係笑人推到咁多Post架啦 你扮乜撚野有睇開呀 有睇開就唔會唔知

自己摺埋啦你 不過順手block埋你都好

潛你老母水咩 幾多點呀咩鐘數呀 凌晨搵100個痴線西覆你好無 打撚哂飛機咁以為鬧得岩 唔係拎條法例出黎就代表你好有理據架

開到50都係笑人就一定啱？你咁講同支那人係街屙完屎話成村都係通街屙有乜尻分別呀？
Block柒我啦block撚完返房搵你呀哥一齊訓啦

再細 李榮浩隻眼都大過佢

本身痴線西就係笑人㗎啦 邊有話唔啱嘅啫
唔啱就唔笑得㗎啦 怕被人笑就唔好做公眾人物啦

屎盤 你攞支那人周街痾屎黎比 中文差即係中文差
我哋冇周圍笑㗎 淨係係痴線西同屎盤你個IG咋
我哋唔似得屎盤你 鍾意走去人哋地頭屙屎㗎

點解呢個Post得閒就有道德撚
對唔住我唔應該笑鳩啲Kol 唔好告我啦 我真係好驚啊

以為佢去左東莞登台

做乜撚野 同pr一齊柒都仲係要跌左落地揦返拃沙

佢打friends with benefit係事實
點樣誹謗佢
pr叫人打呢句野好柒
佢打呢句野都好柒

條女做乜9啊
講到炒咗好嚴重既車咁
連埋benefit一齊恥笑埋都得啊
講到要告人 哇屌真係好撚驚
到底講中咗屎盆啲乜 嬲豬成咁啊

唔帶con的話其實無差別嫁咋

點解佢係雞既？我係咪錯過左啲野

同80 90年代夜總會老雞嘅衣着有咩分別

等睇你報驚

做咩潛左水？明明屌柒人屌得好撚開心架？炒晒車唔敢衝出黎柒？？？？？？

上面條撚樣做乜鳩呀 阻撚住晒
唔撚認同呢到文化就死開啲啦
上連登講嘢點解要考慮你班道德撚感受呀？

戇撚鳩

佢身為一個連登仔都唔知連登仔不嬲Mean開可能人地岩岩甩p牌咋

痴線西唔講八婆嘢唔笑下啲beggar又點得㗎呢
咁開心嘅post都有道德撚

頂佢 人地叫charlie 佢叫人做charlene 勁唔尊重

佢都唔係第一次

佢真係叫Charlene啊 佢Ig有寫

屎盆啲英文係咁上下啦 我諗痴線西有一半post都有笑過佢啲英文

你拎埋法例黎講 更加確認你係當事人
都柒開㗎喇你應該要習慣 咁大反應做咩
等你

其實我都明白有時某一啲評語係較為偏激
但如果你有睇開痴線西一段日子你應該會知道spoon成日比人批評真係唔係冇原因
由學tina到學pkj、成日提住自己發明嘅橘子filter(但根本勁多blogger都有用)、啲相p到對眼同酒窩大咗十倍但一睇片就變咗豆豉、story同vlog個tone勁造作次次都係oh my god好靚呀、收埋咁多pr gift但從來都唔會分享下點用啲産品、成日比絲打捉到佢打錯中文就比藉口話自己平時用開英文印尼話所以先會咁(但明明英文都唔係好)、又覺得自己高高在上自戀到死(由佢叫自己啲viewers做fans同問人覺得自己似唔似呀SA可以睇得出)
試問一個比人印象咁差嘅kol憑咩可以十個post有八個都係廣告？依家笑吓佢打friends with benefit都唔得？係公司叫佢打又好佢自己打又好，咁真係柒呀嘛，on9當有趣
其實我諗唔係淨係spoon，icu ohsonicole tina sadelle呢啲所謂kol都好少拍片日日都係食玩訓，又少engagement rate，但大公司依然會送好多野比佢地
反映咗香港個kol市場真係好劣質好無營養，令好多消費者都好反感唔想再喺香港買呢啲品牌
所以真係唔難怪呢度咁多人唔鍾意佢地架喎，做得好就讚做得唔好就踩架啦，加少少個人情感亦無可厚非，你第一日上連登咩

炒乜嘢車？佢哋打Friends with benefits 句嘢真係柒喎 痴線西笑埋benefit柒都仲得

咪係囉，根本句野本身意思就係炮友
唔通個brand用完就變左第二個意思咩
諗果個柒
為左錢而落tag果班kol都係柒

點解平時日日笑其他kol
冇人出嚟吠
係得今次隔左幾頁都無啦啦有人出嚟吠
話人柒左唔道歉啊
知咩事啦
我真係唔信有人會咁鐘意屎盆
鐘意到要出嚟幫佢講野啊
除非係本人啦

究竟佢平時美圖秀秀放大咗對眼幾多倍

高度自治克犬治港去左邊呀
岩岩唔係屌得好撚開心架咩
見你隻護主狗之前吠得咁盡責
洗唔洗頒個屎盆送俾你
定你本身就係屎盆呀

對豆鼔眼

用嚟形容班kol真心on9

屌你老母肥撚到成個波咁 好想睇佢喺地下碌

唔好意思咁多位 我依家要講最多人擁戴既蛙姐
講明先我都有睇開佢啲片
岩岩佢出左條新片 我一睇 又係賣廣告既
咁我依家無話唔賣得廣告 我都明白KOL部分收入係廣告（戴番頭盔）
但我睇番佢Playlist所有片 佢全部講化妝/護膚/product既片全部都係廣告片
即係出親講Product既都係收左人錢/收左人產品先講

講漏左 第一張圖第二條肌斷食既都係合作片

不過我預左又有人出黎會叫我唔想睇咪唔好睇

哇屌 活在美圖秀秀世界的賓妹

收撚皮啦 講野十足十baby condom d臭西咁

多謝絲打整合，以後開新post放第一頁

上曬tvb d籌款晚宴咼

岩岩屎忽痕睇下知性美蝦乾有咩偉論
「鋼筆墨水這興趣有夠冷門」
屌⋯成日講到自己好獨特 與眾不同咁
鋼筆有幾冷門呀

竟然？我以為佢係二世祖

好想睇佢係地下碌 笑死我

一講蛙姐又沉 都預左

表..哥...

仲要用snow好難唔瘦咼

條友戴撚曬頭盔
之前出條片講玩冰壺
俾人話悶
而家拍呢條
d viewers就唔可以話佢悶喇

我唔係好明你想表達啲咩
佢本身就唔算係Beauty YouTuber 除咗廣告 冇乜拍beauty片都好正常姐

應該是你手機有問題吧

好似係Jade屋企個面，佢跟住Jade去炸

關你屁事

沒質素的觀眾 沒有喔

原來係咁

應該咁講，佢主力唔係做美容化妝呢方面，揾得佢嘅廠商想佢拍佢就拍，所以先會有呢種條條beauty 片都有sponsor

利申: 理性分析

但我唔知點解覺得coffee 真心想要個女

佢主力唔係拍vlog同Challenge咩？

咁人地有個仔想追個女夾個好字都正常既

不好笑 她是人形醬油蟹啊 是在地上爬 但關你屁事

因為啲廣告公司淨係會睇reach到幾多人 唔會理佢地咩reputation 除非好似cctvb同黃心穎咁另計 所以點解佢地成日都引人禁入去睇 禁少嘅入去去睇班begger會好啲

在地上爬的人型醬油蟹

極度懷疑bob叔係痴線西
係度笑珍姐

咁但係借錢都要睇咩purpose 嘅老實講

真心唔鐘意brandy呢類男 樣唔討好
感覺又串又要面 同eg差唔多type咁

係啊，所以我咪話佢主力唔係做美容個方面

佢個妝化到白一白，個唇紅一紅，乜而家韓國仲興呢啲咩

感覺brandy做野好半途而廢，之前話開潮牌shop而家又無咗件事咁，又開咗個ig分享美食又無咗影

唯一好嘅就真係睇到佢好錫個女，個女痴佢仲多過Jade

其實我覺得佢拍美容化妝方面冇乜說服力
都係睇佢vlog
所以佢啲廣告片對我來講唔算大問題
因為我每次都會skip咁滯

其實佢有無諗過減下肥

廁所燈是這樣我也不想

呢個真 佢兩公婆又大洗 如果唔係呢幾年搵咁錢應該可以有樓收租唔洗做

brandy完全係一事無成 講真如果唔係佢咁快有個女同埋真係好錫個女 我真係諗唔到作為一個男人佢有咩優點令jade揀佢
不過brandy對個女好關我撚事咩 永遠都記得你呢條垃圾藍絲撐黑警

係live到？有冇留底？

你感覺即 唔好當係事實lol

Mira條肥婆lol撚完未 咁樣答人問題真係好黑人憎

真係好乞人憎
屎盆都冇佢咁令人覺得討厭
大肥婆扮瘦 豬扒扮上菜

究竟係廁所燈定p到咁白
前言不對後語喎佢

兩樣都唔係
係你手機問題

廣傳 和理非自保招絕招！

佢d回覆真係下下金句

Mira
其實你肥 無乜嘢 你個樣亦尚算過得去
個問題係你唔接納人地意見 人地一講唔啱聽嘅嘢 就用啲 沒有喔 她是呀 嘅語氣覆人 明明好嬲又要扮大方 講多兩講就block 人 一係就跌落地都拿返渣沙
好醜喔 對 你是呀

我本身就白 沒需要再p更白lol

好醜怪呀mira 越講越顯得你幾咁小氣同埋低eq咋

邊個痴線西

不好笑lol

真奇怪

佢個粉底又真係白嘅
同條頸差幾個色

bob叔live話珍姐好豬 完全淨係識玩ig

幾多分鐘講

More more

3:00左右

講得啱啊 撐警brandy，有無痴線西收到風其實佢咩來頭

我已有印象係:

未結婚前
係Jade屋企住

結婚後
都係Jade屋企住

定係Brandy已經入贅咗林家

講到好似興趣都要分貴賤咁
成日講到自己啲興趣又幾高尚幾優雅
根本只你為咗塑造自己好似好有品味咁
但所有野都只係堆砌出嚟咋

佢個死人粉底 白到

聽日 1430 SOGO

好同意 想講好耐
但之前次次講親都有人出黎護主
真係覺得佢一事無成 淨係識吃喝玩樂
又無上進心 當佢真係屋企有錢啦
都可以搞啲生意做下掛
最慘係個人又自大又要臉
寸followers又撐警
淨係撐警已經唔要得

仲有22:22
連懷仔都知珍姐痴咩星二代

仲要好撚直接話唔好娶依種女人做老婆
分分鐘搞緊野都玩ig

諗起佢左癡右癡真係好核突

jennizabeth已經收咗皮

其實珍姐身邊啲”bestie”都幾慘，比佢利用，condom咁

咁又唔止英文
中文都好好笑 「我哋人間再見」

想問佢地之前間天台屋算唔算潛建？
利申 唔識

估唔到bob叔竟然知邊個係pumpkinjen

啊~~~聽完好撚爽，bob叔終於屌柒佢，珍珍應該係背後嬲到痴線然後又要扮positive 咁po下quote

可能南瓜珍連bob叔啲fd都痴過

bob 叔係咪都有睇post

原來pkj真係有個食千兩no sushi no life擺曬pose既ig相 笑撚死

其實全世界都知佢生活得玩ig同痴有錢人 係佢自己覺得自己係女強人

po 黎睇下

搵到了最新個幾張

頭先bob叔仲話唔好整到個鼻咁尖 好似yaki咁

呢個係幾分 miss左

開間鋪覺得自己係business womam，咪都係靠babygirlo屋企你先攪到生意，你係咁叻就唔洗周圍抄人圖啦，讀完SCAD有咩用?知唔知醜，走去抄Sunniesface，Glossier

紫色嘅background
+青青藍藍無血色嘅臉
+螢光色唇膏
=世界級

聽到bob叔笑鳩珍姐真係好撚爽 單刀直入講撚中哂

Babygirlo屋企有咩背景架？

有呀快啲去睇一開波冇耐就提

brandy除左做左人老豆之後顯示左佢有d用外 我真係睇唔到佢有咩優點 佢同jade求婚個個video感覺好似係被逼咁 跪低求婚個時講野又勁唔自在又唔真誠 我諗都係jade逼佢 佢先肯搞場大龍鳳到結婚個時又影都無咩都唔講就結埋婚 連過大禮都無po相 我唔係話結婚一定要大排筵席 但起碼要體面睇得下人啦 jade屋企都算有錢 想嫁女嫁睇好睇d好正常 所以我估係jade屋企都唔想俾知佢俾人搞大左肚+要貼錢嫁女 同埋jade都唔想俾人知brandy真係無乜錢 所以先唔大搞婚姻 始終個女俾人搞大左仲要貼錢嫁女真係幾肉酸

當然你地可以話唔俾佢地結婚結得低調架咩 一定要同你地交代婚禮細節架咩 但我覺得以佢地高調做人做事既作風 特別係jade 如果真係有場婚禮 我就唔信佢唔出po講啦 都有可能係場婚禮真係過份簡單 jade覺得講出黎都失禮佢就唔提婚禮過程啦

我估計brandy可能連搞場jade屋企覺得體面既婚禮既能力都無 jade屋企又唔肯貼錢嫁女 有又無公司肯贊助佢地結婚 所以大家唔好再對佢地場婚禮有幻想啦

笑撚死仲要話揀老婆千其唔好揀佢呢d
肺腑之言啊

好撚中
bob叔話唔好揀pkjen呢啲女
同佢一齊淨係日撚日搞個instagram

唔好揀呢啲大是大非時仲淨係
掛住扮上菜痴有錢人，日日PO Ig show off自己生活，靠social media黎define 自己，唔理時事，只顧壽司無內涵又無樣嘅豬排

唔止pkjen喇
大家唔好唔記得蝦乾都係

未有個女前都唔見得jade會飛佢
其實兩個咪又係一事無成
只不過一個屋企人有錢
一個無家底無錢又唔做野
唔明女人點解貼埋大床
個男都要迫先肯做樣求婚
咁樣有意思咩

唔知點解成日覺得廢柴Brandy扮緊余文樂

PR好7，個brand冇興趣同班KOL建立serious relationship, just FWB

可能brandy係入贅都有可能架

有錢女，之前自己已經攪咗個護膚品牌

絲打講得好正埋係心底最賤嘅念頭俾你講晒出嚟好爽

揾唔到有留

3:00 仲有22:22 開哂名講

冇留意開佢地
不過聽你地咁講, 女方應該可以搵個好少少既男仔wor...
男方屋企冇錢唔緊要, 咪正正經經搵份工lor
完全接受唔到男人不務正業

條女都唔係好好架咋 都係果啲巴渣港女type
係有錢姐

佢都自己呃自己
關咩電話事
減肥啦 米拉

依度好多蛙姐fans

絲打你好正好正好正
依堆諗法真係大家有眼既都會睇得到
高調jade有幾樣野永遠唔想提 就係brandy做咩
幾時補擺婚禮 brandy究竟姓咩(之前話姓呂 但有條片影佢地註冊時 佢講自己姓李）
係 一定有人係鐘意簡單結婚 簽張紙都已經足夠
但肯定唔係jade囉 之前佢生個日都要講足成個星期
可以既話 佢肯定想大搞
題外話 佢地連婚紗相都無再影一輯
之前個輯係贊助
作為女仔 有時覺得jade幾慘
自己有錢但結得咁簡單 少少儀式感都無

唉也肥婆又起哂鋼喇
真係唔怪得癡線西係咁追擊你

其實有冇人覺得三家姐好偽善？想拎光環cap水？

日日提住自己幾L愛香港，不過由6月9開始佢fb完全冇寫過香港嘅嘢，ig都只敢po story提兩隻字仲要講到勁隱晦。佢呢3個月嘅po過濾到純過蒸餾水，係唔係怕冇廣告接？

好多人搵過佢幫手推文宣，又搵佢推瑞典港人集會，全部俾三家姐已讀不回/ 不讀不回（fb dm 8月開始auto reply ：inbox已爆。兩個月之間就爆inbox，真係咁多讀者來信同廣告，定係啲人搵佢幫手推文宣有藉口扮睇唔到？）

日日ig po下話自己掛住香港，零文宣，係唔係講咗當做咗？

7月頭就衝出嚟話放唔低香港，要同老公返嚟住，講到依家仲未返，咁都唔係為咗衝出嚟拎光環？

有人話佢啲po/廣告都係用心寫，但睇返個page由今年3月開始，以經冇出過非廣告/ig share嘅文。冇廣告出就唔出文，仲可以話佢用心？

仲有，612出個曖昧story話自己搭緊飛機返嚟，等埋佢。好多妹妹仔以為佢緊急返嚟支持，但明明5月頭就一早ig po公開咗話自己6月中會返香港。好明顯 612係巧合，但又係要講到唔清唔楚等人「誤會」佢幾熱心愛港。咁算唔算係博拎光環？

留意咗好耐次次有人提佢，都實沈底/ spin開去講其他嘢，或者實有人mon po話人酸佢之類。見好多人都係覺得佢夠黃夠支持香港先follow佢，但真係睇唔過眼呢個8婆日L日食人血饅頭，希望多啲人睇清楚佢真面目。

第一次喺痴線西出po，有咩寫得唔好屌細力啲。

肥西嚴嘉欣mira真的好小氣喔

又係叫嘉欣？
叫嘉欣嘅人真係特別自戀

但無知一問有咩purpose係好合理其實 除左mortgage

Uncle bob 真係好正, 原來有留意pk jen, no sushi no life

應該借黎充大頭鬼

Agger!!!!
條女真係極醜惡

3年前 Mira同Ryuuu搞既減肥大賽
原本既Mira係60.5kg 而Mira係158cm
3年後睇落mira仲肥過果陣既60.5
計番2016年 158cm 60.5kg
bmi係24.2差少少就超重

但記住依家2019既Mira係肥左
2016

2019

我睇相粗略估計佢肥左起碼3-5kg

所以mira姐最起碼都有63KG

明明一開始開page d posts勁八婆，之後出書就扮知性

佢一開始同ryu拍減肥片所講既磅數都冇真係企上磅度出嚟 所以我極度懷疑佢口中所講既磅數已經係報細數

沉底係因為真心無留意佢
睇過佢Fb啲文一次
心諗咁既垃圾文筆都可以做Blogger
佢啲文吸引唔到人睇 所以可能咁無人討論

mira呢條女真係自戀eq又低
比人講肥 咪大方認左佢或者自嘲下啲人都冇癮繼續講啦
係要打造自己係女神

好似好多妹妹仔fans

3年前既佢 以前既佢唔係咁
只可以話好多Youtuber出左名賺到錢之後
連自己既品格都變埋 變到目中無人同無禮貌
倚住自己多支持者 覺得自己就算講咩都有人撐
痴線西呢個po都見證住好多youtuber變差啦

的確佢都只係得5-6萬followers（當然kol嚟講算係小數目）

不過淨係咁少followers同只係專心出吓佢啲廣告同書嘅收入都夠佢買hermes picotin，就知佢到底靠吹噓自己嘅偽善 + 拎光環cap到幾多水 （三家姐mon po唔好又屈人酸你，你Po咁多相都要啲chanel, hermes盒呀袋呀入鏡都係想人留意到呢啲客觀事實姐）

佢啲書都經常係誠品熱賣第一位，證明的確有好多人相信佢，受佢影響

所以先想專程喺度介紹佢俾一眾痴線西一齊深度認識吓三家姐

其他唔清楚啦 但搬返黎我諗都要時間plan既 有講係年尾之前 同埋唔係個個人移左民都會想再返返黎香港生活既

同埋我有follow佢ig 見佢成日都開QnA係ig story比人同佢傾計講野 佢又有po d人講有關香港既野出黎 又有安慰下人咁 講到食人血饅頭又誇張咗d既

舊登俾人起曬底鬧完，嚟到連登冇人再提，俾機會佢完全洗底，
明明係中五畢業做化妝姐姐嘅正宗老MK港女，成功轉型做知性傻大姐

平時懶係真性情，大是大非前就唔夠薑表態，連腦殘網beauty exchange嘅editor都不時repost文宣
三家姐有咩資格話自己愛香港？繼續撚貓啦

我係佢剛開page未出樣時睇過一兩篇，之後唔想睇，但總有朋友成日share佢d posts

其實佢返香港都好有勇氣，搬去邊都係好私人嘅個人決定嚟

不過既然plan都未plan好，點解唔真係搬返嚟先公報？而係要事先張揚，仲要喺7月頭呢啲咁critical嘅時間公佈呢？

事實的確係（已FC)
1）2019年6月至今一個直接表態嘅po都冇
2）2019年3月至今一個非廣告/ ig share po都冇

講真，冇話針對佢。學bob叔話如果人地平時不嬲唔講社會時事，淨講吃喝玩樂，罷明開page/ channel賺錢，今次唔出聲都好合理，唔好攪人。
但三家姐唔係喎，佢一直sell自己敢言敢行，熱愛香港關心社會㗎喎，甚至有唔少人係因為咁而follow佢，買佢本書。但喺呢啲critial moment 忽然又話「人人有自己考慮」，連正面表態都唔敢。講唔講得通先？又算唔算食人血饅頭呢？

你可以話係陰謀論，但如果有一直由舊登開始留意三家姐就會知佢本人都唔係咩善男信女嚟

專登去search左舊登啲post黎睇
嘩條女真係成日話自己似Fiona？

關你咩事

係，未開樣/半開樣果陣

三家姐真係做咗好多嘢架！
開個qna傾吓心事（雖然唔知會唔會係自言自語啦，啱啱jade單嘢都有眼睇啦）
傾到幫手出個story 支持瑞典支援香港集會都冇時間呀陰公

Hermes picotin應該只係幾萬蚊貨仔？

屌 岩岩Search佢ig 佢個樣似張寶兒多啲喎

同一個人黎既屌

推到俾肥西見到

三家姐傳送門

一齊向未開樣嘅三家姐學習吓：

不斷吹噓自己成個Fiona sit咁樣，去到邊都俾人杯葛咁可憐

一路叫人Dont judge佢食洋腸同死港女格，一路去公審前同事、朋友、網友嘅外貌

三家姐真係好叻呀！識得虛偽到明明只係個普通港女八婆都有人信佢係有內涵嘅Fiona Sit

三家姐好L鐘意話人酸佢架
幾萬蚊貨仔佢都已經覺得全香港女仔都會羨慕同妒忌佢㗎啦

似pumpkin jenn佢就有份

舊登各位絲打點醒咗佢，變相益咗佢
希望今次可以等多啲人認識真正嘅三家姐

唔鍾意Pkjenn但Pkjenn化妝好過佢

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

自己條眉個眉頭粗到用箱頭筆畫咁，就屌鳩啲人，話乜乜柒柒唔鍾意唔尊重
以前做空姐嗰陣，就話佢有個同事抄佢個英文名，妒忌佢，就笑人塊面闊過闊條麵就得

豆鼔庚真係好撚造作

我記得果篇文，唔知佢叫咩名但我想問個英文名佢自己發明出黎？

依家都係㗎，不過依家學叻咗
人哋ig cmt佢唔好嘅嘢，佢就秒del
幾個朋友都試過，圖都未cap就俾佢del咗
cmt清一色只以讚佢靚、索
問多幾句係唔係有咗，佢就會上水寫千字文訓話人judge佢

佢叫 Daphne
Facebook search幾萬個外國人應該全部都係抄佢

Daphne 咋，我中學都已經有同學叫呢個名啦

痴線，我自己都識幾個Daphne
我d朋友一出世就抄佢？

之前都有friend去follow佢，久唔久就彈佢啲文出嚟，好彩依家冇咗

高登個舊post仲有好多嘢爆好多花生

最後自戀症發作 忍唔住霸哂成個鏡頭

我依家都仲有。。。

啱啱嚟瑞典時，已經喺啲北歐港人group度同人罵戰，後來俾人踢埋出group，臭名遠播，冇港人朋友
佢都有公開喺自己page出po度公審人
當然以三家姐式logic，三家姐最後結論不外乎都係人哋個個妒忌佢個page多人like而針對佢

巴打我終於搵到個巴打個名同我似

佢依家係咪全職kol？

第一眼就俾庚搶哂鏡
但細心睇芊芊都幾好笑 好尷尬

串d大陸女人
話整到個鼻成個yaki wong咁去大古high tea嫁個60歲吖伯

有醫生老公養，睇個款唔洗做都得

好搞笑

對比粒豆鼔芊隻眼大好多

個髮型，耳環同衣著
成隻顛雞咁

上網查查就搵到
瑞典醫生唔係似香港搵咁多，人工非top10職業，亦冇私家醫院/診所
即係普通打工仔一個

講出嚟都係想喺港女讀者面前打下飛機

仲記得果時有個港女，又係有個鬼佬男友，開左個page啲style同三家姐好似

佢即刻惡港女上身屌柒人
之後仲出post話自己大壓力到爆喊

無錯 我唔記得講埋婚紗相 佢地結婚連自費既婚紗相都無影到 結婚可以淨係簽紙結婚其他咩都唔搞 但連婚紗相都唔捨得影真係太誇張

公道d講起碼jade都入到CityU 雖然之後quit左 佢都叫有d學識 brandy就真係唔知咩來頭 淨係識吃喝玩樂都唔緊要 但作為男人就俾少少骨氣 唔好要jade養佢啦

利申，我都覺得條女係比三家姐inspired (抄)
但佢連環出post屌柒人，佢啲妹妹讀者仲走去人地個page鬧鳩條女, report個page，真係好肉酸

記得上年（？）都有個youtube channel好似bob叔啲煮食吹水片
Bob叔仲拍片解釋，覺得youtube飲食片百花齊放係好事，叫啲subscribers唔洗勞氣。

呢啲咪態度決定高度，氣量呢家野，唔係搬左去北歐就會有，臭港女格始終摵唔甩

佢地兩公婆周圍睇緊商場舖位 唔知想開啲咩

但其實佢唔愈妝隻眼都唔大 點解老泥妹隻眼可以咁細

你好 但我地係咪屌緊同一條女

講起三家姐，佢之前話要返香港住，要掉低隻貓係瑞典，睇下之後會唔會長住先接隻貓返香港，但佢之前香港隻貓，講到有幾鍾意都無接去瑞典，好心佢咪養貓啦當玩具咁

商場開鋪唔易架喎 好少KOL第一間鋪係商場開 佢地兩公婆真係唔知賣d咩

一睇就知芊平時冇做開依啲野 個樣老尷到 冇計啦 隔離係件面皮厚過地殼嘅女人
豆鼔盆真係造作嘔心到想大巴大巴車埋去

佢個女既baby shower都都benefit贊助

對脾

more

睇佢平時po得出嚟話叫得人朋友嘅都係名人明星之類

成日出po R啲讀書幫佢推銷量上誠品榜

唔只個樣同珍珍一樣，連鐘意靠痴都一樣

我記我佢有寫過篇長po串人
但唔記得左佢咩事俾人杯

agger

見佢好似個個月都有十日八日放隻貓去人哋度

然後又要叫春話好掛住隻貓

咪同佢口裡講掛住香港，但香港就黎玩完，佢繼續過佢啲「偽中產」生活，dinner date食pasta

口裡叫春，身體卻很誠實

人哋自稱作家、專欄作家
叫佢KOL小心條小氣L又出嚟訓話

BB同化妝品你有咩關係？咁都sponsor？

其實佢之前自己幫自己開fans club 然後俾人篤爆咗
但而家大家好似唔記得咗
定其實無乜人知
d人仲當佢女神咁

自從呢條女話突登番香港偷望佢前男友 又話自己老公唔介意 我就好撚憎呢條女

好似話係香港安頓好之後，大約半年左右會接隻貓黎香港
仲有佢話佢老公未必搵到工都要搬返黎香港住 因為太愛香港
但係我懷疑係因為佢係瑞典完全無朋友 頂唔順先拉埋老公返黎香港

唔係幫佢 但其實佢係比喻緊香港 你睇多次就明

記錯人
𠴱個係melo

講到咁鍾意咁欣賞人但連人地ig都冇follow 可唔可以唔好咁假

下你講真? 佢地真係好撚cheap wor
要自費既野全部唔搞 有贊助先大搞 真係唔掛得佢地連婚禮都唔搞

嗰個係melo喎Ching

百日宴咁多tag唔知係咪贊助啦

我覺得佢地應該係月光族 平時咁大洗
所以全部大少少既開支全部係贊助/屋企比

見到佢咁造作真係好有衝動打佢

我都唔係幫佢
但佢真係講緊香港。
其次 其實好多文字都係 唔止一篇

有tag一定係贊助啦 唔係做乜tag佢地 免費宣傳咩 jade呢d cheap精點會做呢d蝕本野

屎盆真係好撚造作 睇見都覺得尷尬
同pkj有得揮 仲兩姊妹咁添
次次都讚到啲pr野天上有地下無
可唔可以唔好咁撚假

真係R sponsor r到個b上大學不是夢
最撚憎啲brand送埋生日禮物比啲beggar
送禮物比beggar就咪撚用消費者啲錢

可以在地上碌 應該是地的斜度問題吧

Sor 㩒錯負皮

一直都以為brandy屋企有啲錢
咁到底jade鐘意佢啲咩呢
又唔係特別靚仔 又無錢又一事無成
唔通係真愛咁偉大

結婚婚禮婚紗相
一世人得一次
個個女仔都有ff過
以佢既性格點會咁行 都肯收貨
好奇怪

拿利申唔係打手
但睇佢ig都冇乜見到佢有用名牌嘢咁
成日咩嗰個袋仔都係斜咩啡色皮細袋
邊度見到佢cap到好多水呀

班kol係咪已經唔洗再關心時事新聞？

6月果陣就見人表態冇事就個個跟撚晒風表態cap光環拎免死金牌

佢做乜鳩呀

Agger 又唔係憑自己有一番成就
但就成日懶係覺得自己識野同高人一等咁

拿，我都唔係幫佢，自己睇囉
除非三家姐用假嘢囉

Eg係搞屎棍果個？

硬係覺得最尾三張佢係特登影到啲貴野

會唔會諗太多

你去舊登睇佢以前啲嘢就知

樓上太長唔quote
自6月開始 少左睇好多youtuber既片
唔知大家有冇睇過一對移民去左Tasmania既工程師夫婦既片 叫呀yu 何生
之前都幾鍾意睇佢地同佢隻貓
不過佢從未唔會或者好少好少講香港既野
後來有一日佢係ig度出post話叫觀眾比返d空間佢地同想保留返自己social media呢片淨土
之後我有再私下dm佢其實出句post講句香港人加油
都可以安慰香港既觀眾 跟住佢係dm度同我講就算
我諗應該係d觀眾私下有叫過佢幫手share
但係真係好失望
自己過左海就係神仙 移左民就咩都唔關自己事
自己曾經都係香港人
唔係好明講香港野就等於污染左佢片淨土咁
跟住佢出既所以歐遊d片都冇興趣再睇

所以後來我轉左follow三家姐
覺得佢對比起澳洲果對夫婦 好關心香港
跟住有追post 就覺得原來佢城府咁深

Amber>>>>>EMBA

痴線西大把女要屌

最好佢哋唔好放生彼此啦
brandy一事無成 好彩有jade咋

一定係啦
三家姐盡咗力㗎啦，咁多名牌點都避唔開會影到嘅，點會專登姐

anyway，佢專唔專登都好

事實係：
三家姐2019年3月起已經冇出過非廣告嘅文
最多都係ig po一百幾十字copy and paste去page咁
2019年6月到依家對香港情況隻字不提
專業作家喎，專欄作家喎
佢cap唔cap水，有冇用心就心照啦

成長最快youtube新星，咪又係果間咩youtube school到出黎

有sponsor就咩都得，諗起佢同Brandy之前拍片話自己個閪唔知發炎定點，最後sell supplement

我都有留意佢地 佢地好似又係平行時空咁 香港打緊仗時睇見佢地ig不知幾開心咁飲飲食食移左民都唔係咁架
口口聲聲話自己係香港人又話第時會教小朋友廣東話 但對於呢件事上佢咁樣講真心好失望 唔覺得佢有幾鐘意香港囉應該又係想食曬兩家茶禮

係 無腦又蠢果個 有時睇搞屎棍啲片見到佢串串貢又懶叻咁 睇堂曾娛樂就睇到佢無腦無常識

一睇就知brandy playboy款啦
放生左實有好多mk無知o靚女仆埋去

留言叫佢畫返條內眼線 佢話不嬲都唔畫
見其他人又係叫佢畫內眼線會好d 佢話做咩一定要畫
都係提下話畫左個妝會完整d姐 咁都要起鋼
仲好意思教人化妝

*o靚妹

我之前都有咁嘅諗法！

第一次睇佢啲片個時，佢仲未係好紅，都覺得佢幾fun，講咗好多移民嘅一面，覺得都幾好睇。

到近呢幾個月，見到佢仲係到嘻嘻哈哈週圍去玩，好似平行時空咁。老實講，係連登見到勁多巴絲打係外國到，都有盡一份力去幫手spread out全世界。

唔係話道德綁假，純粹覺得佢份人好撚自私！明明自己個身份係可以同到澳洲嘅人宣揚香港局勢，佢無借用到佢呢個角色！日日係到po埋啲水蛇春咁長嘅story係到呻自己做野辛苦，同何生嘻嘻哈哈嘅story ！

我都有睇開佢哋 本身以為佢哋好關心香港 返嚟香港 拍片都會話介紹自己嗰時都會話係香港人 因為佢係香港出世好愛呢個地方 我以為香港發生啲咁嘅時佢哋應該會好緊張會出聲 點知原來係唔撚會㗎 我諗係因為佢小廣告而一直都有接開淘寶嘅廣告 原來對自己出身嘅地方可以咁唔關心 我已經唔想再睇佢哋啲片 自從呢件事發生左佢哋都冇反應 感覺佢啲片都唔好睇

佢唔算要面啦 仲識自嘲
大肥啲性格仲差

佢無腦係事實 但佢無認叻喎

邊到？

三家姐真係好嘔心，成日係IG度扮哂野
懶係好熱愛香港，但自己有無為呢個地方做d咩？
我之前IG問過佢三次野都無覆過

利申：好後悔之前買過佢一本書
同埋估唔到佢勁多妹妹fans

個mk妹雲西private左個ig

我都覺得佢好自私 又或者真係好似樓上絲打講
想食兩家茶禮 唔想得罪藍絲同冇左淘寶廣告
到今日 佢ig story都仲係gel甲post
我以後都唔會再睇佢d片

雖然三家姐都唔係咩好人
但係我寧願follow三家姐
佢都算係係國外生活 跟得香港好貼既人
我淨係有follow佢ig
見住佢真係post左好多野係關於香港
有時會開live同觀眾傾下計 安慰觀眾
起碼佢會用自己作家/kol既身份去spread news
用自己既影響力去影響觀眾 算係做左野

利申：唔係想幫三家姐洗白 唔係佢讀者
一本書都冇買過

題外話 點解仲有youtuber到今時今日都仲淘寶片

公道講句 其實女仔 尤其是佢嘅年紀 有一兩個名牌袋仔都好正常
不過儲埋曬啲盒仲要擺係咁當眼位 影曬相咁就唔係好明

人哋由今年年頭開始就對化妝產生好大興趣㗎
唔俾人講佢個妝化成點㗎

好想知邊到睇到

老實講 佢剩係post啲咩 「睇新聞睇到心情好沈重」
但佢住stockholm 集會都可以去吓掛
當然冇話去咗一定要打卡嘅 如果怪錯咗佢就道咗歉先

叫咩？想八下

去唔一定要打卡，做咗啲咩唔一定要講
但如果作為一個有6萬followers，出咗3本書嘅KOL，坐喺屋企玩住貓、食住生蠔，share幾張咩心情圖、聽下人心事就叫「都算幫咗手」
真係可以叫盡咗力？同佢有嘅能力相符？
佢R人買佢本書推上誠品榜果時出得仲多力噃

連幫手推下瑞典支援香港嘅集會都唔出聲
除咗覺得佢係怕俾廣告商睇到，怕返嚟香港少咗人搵佢出po外，
完住諗唔明一個喺瑞典咁安全嘅地方又上曬岸嘅人有咩要考慮，有啲咩要怕？

Well said !!
自己食洋腸但屌人地食腸同埋唔好扮貼地拎光環啦
唔想再有妹妹fans比佢欺騙囉!!

咁我諗好多佢既fans都比佢扼左
當初只不過見佢好似好熱心咁 就留意下
如果佢真係扮出黎 咁真係好虛偽好嘔心
借自己咁熱血黎sell書

真係似真愛
同埋jade好快有左 逼住要結婚囉

之前ig live 好似話下年擺酒？

呢個野食水極深

由佢未紅睇到宜家叫多左人識佢地
一直覺得佢地好貼地
點知香港咁大件事 咁耐都冇出過聲
對佢地好失望 見到佢地d新片都唔想再睇

已經unsubscribe同unfollow左佢地

對佢間野好不滿
因為買過野但成個購買經歷非常之差！！
不論香港發生咩事都係日日po新貨
間唔中（真係好間唔中會提下睇到新聞唔開心囉 就咁）
又真係好多人買野食買野飲俾佢地
可能佢班客多錢得滯

個店主而家做埋model影上身圖
但真係得個樣好睇 影相pose好尷尬好唔自然.......

而講起食水好深既問題
曾經問過一件衛衣個價佢果到賣$29xx但我搵其他代購買就$21xx
食水深唔深呢樣野就大家自己衡量喇
我係唔會再幫襯佢地
雖然佢地都唔缺我呢一個客

痴線，為左sell product連自己唔舒服都攞黎講

睇佢Story啲人DM問how much果啲 佢話好多訂單覆唔切 心諗dm問野扮訂單？

個樣好睇?..... 唔掂喎勁奇怪

講開三家姐
原來佢唔聲唔聲都有買名牌
本身買名牌無乜所謂
但印象中佢鐘意sell自己麻甩
唔洗頭+得兩個袋+至愛間條衫形象
就唔多唔少覺得佢有d自相矛盾囉
由佢岩岩開page睇到而家(純八掛唔係fans)
開頭佢真係分享瑞典生活軼事幾好睇
後尾唔知做乜鳩變左愛情專家咁
成日提住佢果堆失敗嘅愛情經歷黎勉勵妹妹仔
又feel到佢覺得自己超靚 其實一直好想自爆
有人話佢條眉畫得柒即刻起曬槓屌人
到後尾江郎才盡無野好sell無新鮮感急急腳擺自己全相出黎
佢覺得自己係才女作家真係得啖笑
呢個年代 你喺fb寫文+有相干嘅followers就有出版社approach架啦
問心果句係咪真係入流先
有得出書寫下專欄上下電台就自我感覺良好打曬飛機
得罪果句同才女真係完全沾不上邊

條女好撚系

上去間鋪睇野
問佢野個樣好似欠左佢
驚佢mon Post 話間鋪多人 個啲廢話
補多句 個時得我一個客老闆坐係到冇野做
應該係我冇買野佢喝所以咁

仲要睇得出jade從來都冇嫌棄佢咁

本身都唔知佢咩樣
見到第一張相
屌 佢真係好似珍姐

佢好playboy咩
佢play得起

係唔知呀
好好奇佢哋會擺成點

睇唔出佢有整過容喎

有冇佢未整過容既樣
整左都唔係靚仔

佢有同淘寶合作

佢好搞笑架
每一個product都話好多人買 之後加個火emoji

我一路都覺得佢個鼻好怪 個形好唔自然 其實部分無留意 不過整完都係咁普通

大肚之前唔係拍左好耐拖喇咩?

佢啲客好捧佢。。。
唔講佢個樣
但佢成日都平行時空咁 好睇唔過眼

之前佢同bird bird shop嘈
俾人踢爆左佢用分身AC撐自己
不過都係咁多妹妹仔fans

佢背景真係好神秘 之前有人話過佢屋企好似係大陸土豪
完全冇post 係有關自己屋企 真係好似入贅左林家咁

我覺得分享經驗冇咩問題
但如果係為左賣廣告作故仔就好柒
根據佢既分享 一個女仔又臭狐又臭閪
咩形象都冇我寧願佢sell預防

裝修都可以接受既～

就咁討論係無問題的，為左sell隻supplement而講自己有婦科病就有問題，同N年前上門sell自己之前生cancer靠飲果汁好返果d無分別
利申：無睇過條片

Wtf撐警？有冇證據？

我諗都係3-4年 都唔算好耐
確實幾耐無數

佢好似同芊芊好fd

點解可以小氣到咁 Eq低到咁學咩人做Kol

好似仲粗過個bb女嘅身

睇到樓上講bob叔好有同感
啲kol從來都無個係真正關心依個世界發生咩事
全部都係光環撚

tina又嚟扮嘢repost個立場ig就扮關心
同liz好friend嗰個youtuber elis全個ig都係post緊旅行 上個禮拜已經係咁
真係睇到就好扯火

如果佢地唔係光環撚 使撚閂哂啲comments

好傷心要unfollow lucy了有冇人好中意lucy呢個bb架

點解個曾肉含大猩猩YouTube仲會有成九萬followers 快d收條藍屍皮啦

今日竟然見到湯匙係到傳物資
身穿白色工人褲再加橫間衫

之前有人話佢同佢老豆一齊去整

之前幾個po有講 係一個story黎 brandy打左一堆垃圾支持黑驚執法 之後仲要jade幫佢澄清 7撚到

真？

絕對係，錢又唔來便，扮幫你做宣傳，winwin

唔信

佢12點仲係日本喎...
就算今日飛番黎 番到黎都6點啦

想知咩事

老母藍爆

見到好多人鬧 但佢講咗啲咩

啱啱係佢最新個po comment話佢 平行時空
第一次del cm
之後第二次再留言 依家熄埋留言功能
正

打錯 錢又唔使俾*

真 我見到之後都即刻睇佢IG

我嗰陣都呆咗， 心諗佢會唔po
然後幾個鐘之前見傳po咗張黑色story

Jade lam一見俾痴線西話佢兩公婆就扮哂有深度
咩覺得自由最重要姐 自由對你咁撚重要你今日出撚左港島啦
自由咁重要你老公就唔會撐警啦
垃圾二世祖就認啦
上次話完佢扮哂心痛但又唔會出黎又唔會po文宜 就連扮都冇扮過

唔係話幫spoon定咩，不過佢都算咁多個港女kol入面算叫有心啲果個 佢好多時都有on going地post下文宣果啲咁，唔算係攞光環果type架啦，佢比我想像中出左更多聲
雖然都係好撚憎佢咁撚做作好想打柒佢，但都當左佢係同路人，少啲恥笑佢咁囉

不如絲打們去啲唔表態唔repost文宣
淨係飲飲食食嘅kol度留
#平行時空
呢個hashtag

Brandy屋企唔係都有錢㗎咩？
之前見佢ig po好多去啲咩東華 仁濟嘅dinner

識著一定著白色工人褲同橫間衫

咁著雖然係有啲on9 但不完美 可接受 有改善空間
除左hiddie 真係好似冇咩女beauty youtuber係有出黎
起碼spoon真係有出黎 好過哂其他個班女先
雖然佢真係好作狀 但佢有出黎就笑少啲佢

屌講埋呢d廢話 要不是父幹你書又讀唔成既o靚妹出去搵萬幾銀邊撚到可以貼錢養仔養埋個女呀 仲可以住洋樓養留狗 依家仲要生多件有錢咪有選擇囉 咪有自由囉 你有加國護照一個屈尾十返去都得啦 係到講風涼話 所謂爭取自己人生都係因為自己投胎投得好姐 都唔知佢付出過s乜 相對d無父蔭靠自己追夢我就最欣賞
佢呢d咪同何超蓮果D一樣囉老豆老母plan好哂 吹灰之力就可以有美好自由生活鐘意做乜就做乜 因為唔洗捱米貴 唔洗養家 唔洗擔心比人炒

雖然唔知邊個三家姐（聽過個朵但唔認得樣）
但絲打形容得好撚啜核好正

見到csk 新post應該去完船p
Bob叔真係冇屌錯呢啲女人
都咁嘅時候，大把人瞓唔著，仲有心情去玩
唔表態其實去玩扮中立

做kol邊會窮㗎
平時咁多sponsors都慳返啲錢啦

好僧啲女而家成日話自己唔洗頭
幾日唔洗都可以拎出嚟講 做乜啫

有睇 potatoyu
之前幾中意
但兩條友勁離地 以為自己土生土長澳洲人
出哂教學咁

咪撚癲 有掀過佢嘅書睇吓
全本書都係口語毫無墨水叫才女

恭喜人型醬油蟹mira姐成為舖頭生招牌

其實啲youtuber/ KOL 鐘意買名牌又好、食洋腸蠟腸咩腸都好、表態唔表態都好，都係佢哋嘅個人選擇同自由，關我咩事姐。不過作為一個讀者/ 觀眾，又或者佢哋間接嘅米飯班主，follow一個KOL都係鐘意佢嘅態度姐。唔該你哋consistent啲，最緊要唔好精神分裂呀。

睇唔過眼三家姐，純粹覺得佢呢個八婆唔知係精神分裂定虛偽到出汁：

成日一副濟世為懷嘅口吻，又聲稱自己教人做人道理，叫曬閨密懶親切咁。
另一邊又成個潑婦八婆咁經常公審身邊朋友或前同事人，強力恥笑人哋外貌。

經常日提夜提自己麻甩，唔P圖，唔作狀，出塵脫俗嘅款。
另一邊又日L日借頭借路曬命，放閃。名牌果啲都唔再講啦，到底有幾想刷存在感。非常同意啲絲打話女人買名牌真係冇問題。自己都鐘意睇elaine, beth佢哋開箱、haul片。人人都鐘意靚嘢架啦，人人都有虛榮心，有咩問題，認咗佢冇人會屌你。成日提住自己貼地，日日果幾件衫，去葵廣，轉頭又去買幾萬蚊手袋，係唔係又精精分裂？

冇事果時就話自己心繫香港，幾善心，幾有愛，連3唔識7個米線店個哥哥仔俾人蝦你都要幫人出頭。
有事果時叫你幫手話推活動姐，都冇要你現身啦，全部已讀不回。開個qna傾心事叫盡咗力，叫人唔好扮大台迫佢呀。

有錢搵，有光環果時就騎劫瑞典媳婦呢個名，開宗明義話自己係瑞典嘅香港代言人。叫你真係要實行瑞典代言人身份果時就話，「人人有自己考慮」咪就係精神分裂囉。

日日提住香港有難好想幫手，叫人有需要搵佢。
好呀，你咁講咪搵你囉。真係搵佢果時又神隱咗，inbox又咁啱識auto reply爆咗，時間真係好吻合嘅呀！

聲稱話太擔心放唔低香港要帶埋老公返嚟住。喺7月香港情況最緊張嘅時候，三家姐明明plan都未plan好，都等喎切出嚟公開好消息！又啱啱撞正書展三家姐又出咗新書喎！真係雙喜臨門，又有好消息，又谷到銷量！唔知係唔係又係巧合呢？ 三家姐依家又話年底會11月起行返港，但咁啱又係三家姐簽書會喎！媽呀，一切真係巧合得太神奇啦！

重新一次！

三家姐2019年3月後冇出過非廣告文，最多係幾十字ig repost

三家姐2019年6月後對香港情況隻字不提！

三次瑞典聲援香港人集會9/9、23/9、29/9 ：
兄弟多次叫三家姐幫手輕輕一推，全部不讀不回/ 已讀不回

根據情報同佢本人ig，除咗9/9有現身，另外兩次都冇出現，隻字不提！

講到呢度相信各位痴線西對三家姐到底真正係點嘅人有自己判斷。請廣傳俾你身邊嘅朋友一齊認識下三家姐真實一面！

我都想睇下

係呀 我都以為係
點知啲人話係因為jade既屋企先有得去

Kiko?

冇蝦你三家姐㗎，睇圖

今日呢個story 同一時間瑞典Stockholm有929全球連線集會，三家姐咁多擔心梗係冇幫手冇提過扮睇唔到，繼續安坐家中撚貓，隔岸觀火嚟支持香港啦

奇異班比絲⋯⋯睇左你篇千字文，嘩你真係同三家姐好大仇口

絲打起埋你底⋯其實你係咪就係呀德個老婆除左佢我諗唔到邊個會咁唔鋸三家姐

三家姐喺瑞典冇人哋咁多sponser㗎
不過唔使驚，過多幾個月三家姐返到嚟香港就fatfat

咦？！同我一開始睇嗰張唔同嘅？
無咗句「有咩需要幫手搵佢」嘅？
嗰陣有手足即刻狗衝求佢 share 文宣
三家姐你咁熱心開到口叫人搵你
我哋梗係撐你啦
點知你全部已讀不回
原來係你一早改咗口唔想幫我哋
係手足自己柒唔知你反口仲煩 9 住你添
對唔住呀三家姐

我都係欣賞三家姐喺包裝自己嘅才華咁出眾姐
好想分享俾痴線西一齊睇下一個八婆可以表裡不一到點L樣
見啲痴線西屌齊曬咁多KOL同youtuber，連啲得果幾千個follower嘅都屌埋，點可以唔提我哋日L日心繫香港，黃到塊面都黃黃黑黑嘅嘅三家姐！
我會登三家姐咁少曝光率唔抵㗎嘛！

召喚痴線西(51)